有冇人用開magisk

個hide功能真係好正 用過真係返唔到轉頭
可惜尋晚開始用唔到android pay

前兩日裝咗

裝咗咩module

乜都冇裝 我淨係用黎root機
一人n個AN app嗰個post有巴打share自己裝咗既module

呢度

thanks

前日試完發覺hide 唔到pad 日版
放棄咗

係個list度揀完apps都唔得？

有個black youtube好正 去埋廣告

v13.3 update完ok
最近 Google update左safetynet, magisk已出update

正 已用到android pay

痴線 Update得勁快 而家試下先

用緊

都係唔得 明明root checker 都hide到

突然間又開到

有冇好似xposed gravity box咁下上嘅pie control？